請問iphone可唔可以較到左邊earphone 大聲過右邊？

求救

長期剩係戴右邊 咁你右邊耳仔聽野就會細聲咗

搵到了原來輔助度有得較

Settings=>General=>Accessibility=Hearing